Hola, esta app esta hecha en AHK (Autohotkey) para abrirla simplemente vas a [aca](https://gitlab.com/kevindevm/will-never-have-list/-/raw/master/WillNeverHaveList.ahk) Click "Guardar como", le borran el .txt y solo les faltaria el Autohotkey que lo pueden conseguir [aca](https://www.autohotkey.com/download/ahk-install.exe) o  pueden simplemente bajar el [el ahk ya comilado en exe](https://gitlab.com/kevindevm/will-never-have-list/-/raw/master/WillNeverHaveList.exe) (yo no lo uso compilado)

**El programa por ahora sirve para poner la url de un juego de una store (gog, epic, steam , battlenet, uplay, microsoft store o ps store) elegir un descuento que te sirva y/o un precio que te sirva y el programa te avisa por telegram cuando el descuento del juego es igual o mayor al que vos elegiste o el precio es menor o igual al que vos elegiste
por otra parte en la app abajo hay una opcion Free Games que si la marcas te llegan notificaciones de juegos que regalan**

una ves agregado el juego aparece en la parte de abajo con tus filtros y el precio y descuento actual si le das doble click podes modificar tu precio y/o descuento

![alt text](img/02682.png "pantalla principal")
![alt text](img/02684.png "tenes game pass?")
![logo](img/Screenshot_20201217-141756_Telegram.png "telegram")



TODO:
- [x] Steam
- [x] GOG
- [x] EPIC
- [x] BattleNet
- [x] Uplay
- [x] Microsoft store
- [x] PS Store
- [ ] isthereanydeal.com
- [ ] Origin :/






IVITAME UN CAFÉ O UNA BIRRA

Me pueden encontrar en uala o mercadopago con "kevin lamarque" o por [PayPal aca](https://paypal.me/KevinLamarque)
